原來允兒貢撚索！！

當年追少時靜係識留意TTS 3個
最近睇返原來允兒都好正
走寶！！

咁撚索呀，貢撚索
你鄉下黎架？
總論：老閪時代係鄉下佬先鍾意

見到你個名都唔想鬧你